大家幫手推一推，一定要讓內地同胞知道！

大

等震申請微博acc 再試試先，巴絲得閒既，可以試試。

Push

自推
Push

用簡體字

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

收到，微博我就轉簡體字用

正 啱用

lm

。

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!